郭文貴誘騙港大李嘉誠醫學院院士閆麗夢去美國?

Twitter指出郭文貴誘騙閆麗夢去美國，為騙子郭文貴與其黨羽Stephen K.Bannon(班農)站台。
騙子郭文貴故意將中共與中國分開，誤導民主人士。

更正：係研究員